借問聲我係咪比人Hack撚咗?

ALL YOUR DOCUMENTS PHOTOS DATABASES AND OTHER IMPORTANT FILES HAVE BEEN ENCRYPTED!
====================================================================================================
Your files are NOT damaged! Your files are modified only. This modification is reversible.

The only 1 way to decrypt your files is to receive the private key and decryption program.

Any attempts to restore your files with the third party software will be fatal for your files!
====================================================================================================
To receive the private key and decryption program follow the instructions below:

1. Download "Tor Browser" from and install it.

2. In the "Tor Browser" open your personal page here:

Note! This page is available via "Tor Browser" only.
====================================================================================================
Also you can use temporary addresses on your personal page without using "Tor Browser":

Note! These are temporary addresses! They will be available for a limited amount of time!

係

windows丫拿，用mac咪冇事

唔係, 你無畀人Hack到, 只係有人關心你部電腦安全, 好心幫你啲文件上返安全鎖, 等你資料唔會外泄, 快啲Send E-Mail講句Thank you啦

派 膠

用 linux

唔得唔得，打唔到機已經唔想用，話之自己部機中多幾多次wannacry洗幾多次機，打唔到機你比部超級電腦我都唔用

mac機都係打唔到機，18核又好28核又好，imac pro你送比我，為左打機我都要裝windows，中幾多毒有咩所謂
#pcmasterrace